班十九議員 肯改稱黑警係武裝恐怖分子未

32000 名恐怖分子, 除左有國家認証之外, 而家再加埋太監 警會認証, 太幸福了吧